fonctionnalité v5:

Ajout de la gestion de victoire donc d'une nouvelle fin.
Lorsque le personnage arrive au dernier niveau en vie il à gagner et si il 
est mort avant par des mosntres ou pieges alors c'est une défaite

Ajout d'une bar de vie pour les monstres ainsi que le personnage qui prend en compte le niveau de vie de chacuns.

Modification de la classe Donjon :
Ajout de la fonctionnalité en cas de victoire ou défaite du personnage 
critere : si le personnage arrive au dernier niveau alors c'est une victoire et si il se fait tuer avant alors c'est une défaite

Supression méthodes inutiles : 
EtreTraversable car nous avions pour projet de faire un fantome qui n'a pas ete fait au final.
setVie de la classe monstre.
